楊明燉湯店全場吉位：唔知撐得幾耐

無綫劇集《機場特警》演員楊明、黃子恆、孫慧雪與吳家樂昨日到深水埗派口罩，經營燉湯店的楊明坦言受疫情影響，夜晚生意較差，灣仔店試過一個客人也沒有：「好彩仲撐得住，冇炒人，但就冇請兼職，希望可以保住啲長工。四間分店業主都好好，疫情前減過一次租，最近商量緊有冇得再減，亦有申請《防疫抗疫基金》，希望疫情快啲過，唔知可以撐得幾耐。」提到女友莊思明近日在家姐莊思敏婚禮接到花球，楊明笑言結婚順其自然：「我懷疑花球係綁咗魚絲，無論掟到邊都係佢接。」

叫tvb開機場特警23456比你搵食囉

抵撚死，撐警下場就係執粒

叫黑警幫襯囉

不過小心中武漢肺炎呀

恭喜

飲你老母閪啲湯咩

死藍屍成日唔撚戴口罩 成煲口水湯邊撚個飲

唔洗撐啦 執柒咗佢啦

叫振美多d幫襯囉

沉默大多數呢?

之前見個場咁空，同家母買左大快活入去食

千祈唔好執住呀 繼續死撐爛撐蝕多幾個月先

大把狗食啦 不過唔知有無比錢

真係見過狗拎住呢間鋪D 外賣

你班黑警仲乜唔幫襯人地

仲唔叫藍絲幫襯

楊明哥哥，等你加入忠誠的驚隊

燉柄強唔撚去踩場

執柒左佢啦 煲埋啲屎水俾邊個飲啊

叫鄧PK帶隊幫襯啦

沉默大多數去撚晒邊

隔離有冇黃店，隔離大排長龍就好笑

d人買外賣姐

恥笑完楊明請勿忘記有黃店同時都告急緊

各區手足請出動懲罰
樓主可以嘅話幫手pin

有政府唔怕

撐唔到唔好勉強

仲撐得住咁得戚

之前謝振美嗰啲藍屍都去幫襯 有一排仲排長龍
依家一有肺炎就唔見晒人 大難臨頭各自飛
藍屍都係自私的

唔開係南邊圍點去？

A

要開就開流浮山, 整海鮮燉冬菇湯
搵二百刀手去食

個陣好似係有現金券先有人龍

死有餘辜

果30000個去晒邊?
係咪入唔到狗糧所以冇狗幫襯呀

楊明嫁入豪門

捱得越耐，蝕得越多，咪咁早執plz

既然冇客不如攞嚟做隔離營

唔洗錢先食咋, 50,60蚊飲味精湯咩

撐到咁耐？

咁希望佢快啲執

恭喜 恭喜

對唔住，幫唔到，唔係嗰區

繼續撐呀
沉默的大多數(廢老藍絲)就出黎㗎喇

不過聽聞仲喺流浮山

死雞撐飯蓋

撐耐啲好，撐到傾家蕩產陷家剷先好執呀

直頭抵撚死

藍絲們明明可以外賣撐你
佢地都唔做

唔好執呀, 撐多一年半載就會好架啦, 香港人都支持你!

唔好笑
黃店都好多告急同結業

樓主pin呢個please

之前唔係上哂報紙好多人幫襯咩
無錢造勢拿

其實奶下支那狗就有生意，佢驚咩春？

推比樓豬

所以點解咁驚黃色經濟圈？
根本無藍色經濟圈抗衡

班廢老有現金卷先去

問題係支那狗落唔到黎

燉小強

怪林奠唔封關啦

派多啲現金券咪有人嚟食囉

推

唔駛笑人地
好多黃店都要陪葬

又楊明
2打6有討論價值咩屌
咪撚煩啦
佢仆唔仆街都上唔撚到位架啦

藍屍呢？

扮咩呀 有次lunch time經過灣仔舖都7成滿
仲有人叫外賣
根本做新聞R基金津貼同逼業主減租咋嘛
呢啲人賤到爆
真係執再講啦

做黑警專用飯堂咪得

我支持楊明，唔好執住，最多燒多幾個月銀紙先，唔好咁快執

樓主pin this

你啲支持者藍屍、黑警冇去撐場咩？
你撐人，人哋唔撐你，陰功囉

執柒咗先再出聲嘛，到時怪啲狗唔幫你

楊明=狗奴才=抵撚死

不嬲呢間嘢都冇乜客
未反送中之前荔枝角店已經拍緊烏蠅

提到女友莊思明近日在家姐莊思敏婚禮接到花球，楊明笑言結婚順其自然：「我懷疑花球係綁咗魚絲，無論掟到邊都係佢接。」

有軟飯,唔驚

龍門冰室：快啲執，吉返個鋪位比我開分店！

確定係因為愛疫情影響???

果陣派卷

這是人生

無懼香港人罷食《燉湯店》 楊明︰唔鍾意可以唔食

小明唔係姓張咩
小強就姓燉

緊係有得減啦！業主都唔知係唔係怕咗楊明會搵狗或者黑社會恐嚇佢哋，或者親手打業主一鑊。楊明之前衰過襲擊、醉酒駕駛及刑事毀壞嘛。

靠佢條人妖女朋友養囉 大把錢
唔止間鋪撐唔住呀
你嘅星途都好快撐唔住

點止呀
次次見到大排長龍，起碼等2個鐘！
外賣都唔接，因為根本做唔切！
趕時間既朋友可以去第間

3萬隻黑警都冇人幫襯咩

借錢頂住先
再去澳門走一轉
上天會幫你

搵幾十個人落去做媒要有人龍有幾難
依家jacomax個d先叫人龍
一個月前播完集yellopenrice到今日我都未入到去

我個邊瀝源富東閣做到無停手，堂食要等一個鐘，外賣半個鐘

其實又貴又味精 唔明點解仲有人食

上次晚飯時間經過
啲疫情未爆得咁勁嗰陣都係坐唔夠一半人
說好的藍色經濟圈呢

佢老婆咁撚有錢

食軟飯啦

廢老自己煲都得啦

好似話質素仲差過唐記

加油牙

幫襯左

如果覺得撐得太辛苦，就跳出去啦

連cctvb自己人都唔幫襯

你唔係唔知佢之前咩事下話

屌你咩 祝黑警藍絲中肺炎

冇人幫襯 仲整咁多嘢食 浪費晒啲水電 食物
幾時有環保人士聲討佢

佢檔野唔係唔可以堂食咩

咁你想點啊，做生意就梗係有賺有蝕ga la

沉撚咗落海底

梗係要撐落去 蝕多幾個月先執

黃店一樣啦
你笑楊明
早幾日有個黃店做唔住跳樓
人地又係捉住黎笑

叫藍絲食囉。
呢啲咪真蠢人囉
叻嘅藍絲係會扮黃。至小佢知邊面係大多數。邊面先係佢老細

好似get到小明發生咩事了

有沉默的500萬撐都做唔掂

.....

不過老實講 其實好多舖頭都係咁 新年後出去食飯都無乜邊次係要排隊

藍色經濟圈去左邊

叫沉默的大多數去食.

一係跟條女姓.. 叫條女注資囉

好想去做parttime米但唔請人了

1月拍咗套劇扮警甴，不過戲外做得幾似

荔枝角個間先係

支持藍圈
繼續蝕

我真系恭喜你呀

大家記得睇機場特警, 我認真
記低每一個係呢套劇廣告時段落廣告既公司
一概罷買

Push.

報應

執柒咗佢啦

開心

梗係開個生蠔吧放題
二百刀手咪可以開生蠔囉

咁就辛苦你啦

燉蠔湯
不過對岸深圳開發之後d蠔有毒
狗都唔屌

睇到

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

全港藍屍撐你，隨時開多十間分店都得

呢個casting 好適合

話左藍絲自私,唔會出來消費

天滅人渣楊明

燉丙強喎
上曬黨人黨地
又娶埋撐警天使
咁出位都無人食
成班廢都係Yahoo FB圍爐
打晒飛機咁笑鳩手足係窮撚
又話黃色經濟圈無用
吹到佢哋自己幫襯藍店已經係我哋幾倍
結果 我哋又可以準備開香檳

楊明同孫楊一齊收皮

快撚啲死

抵死

實有白武士食客既

撐唔到唔洗死頂

執柒晒佢啦, 狗都唔屌

蝕多啲先執

做咩藍屍唔撐

藍屍又有得賴係反送中累事
輕鬆找到理由

1

放心啦中聯辦唔會要你執嘅
日日吉場但唔洗執笠仲古怪

叫3萬Fans 去支持下

抵撚死，你咪叫黑警幫襯囉

唔使撐啦直接閂門算數啦藍絲經濟圈

快d執

我就係要呢d.jpg

機場特警班手足無去幫襯咩?

屌錯手負評，仆街喇死藍絲

推
樓主pin樓上

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

藍色經濟圈玩完

第一次睇

唔鍾意食 就唔好黎食

Who?

連最藍個間都撐唔住 其他藍店

Photoshop?

執撚柒曬佢

黃子恆、孫慧雪與吳家樂

抵撚死

藍絲呢？

做咩唔問誠哥要錢?

講大話，頭先灣仔個間排到出門口

每種因果是有天修

要繼續撐呀

黃店告急真係唔怕講
唔想再有手足走咗去

收到，有時間會幫襯！

依排有D咳 搵日lunch去飲下湯先 希望唔會嚇走佢D客

喂班藍屍咁唔俾力架

嘻嘻

對唔住，幫唔到，要過海

見親都忍唔住笑 好在而家戴罩無人見到

一路撐警一路撐住間閪舖

呢間直頭倒數，做到月尾...
但佢最後幾日生意額會捐10％出黎，希望大家多多支持

wfc

派飯比狗食囉

又係一黎就執,唔掂早d出聲得唔得阿

撐住呀，唔好執
無人幫襯，想你蝕多d

拎返食肆牌未？

張gif
我畀咩反應你好？

太遠不了！

岩先食飯時間經過見到排隊排到出門口

屌你老母班仆街藍屍前世未飲過湯咁款

仲未執？快D啦大佬

難食到班黑警都唔去？

不如佢又再送 coupons

含家剷最撚好 正撚樣

撐唔住咪唔好撐囉

信黨，信正苦，無問題嘅

好快會問條整容女攞錢交租

告急左幾次見到d app月頭有寫

叫多啲藍屍捧場啦，一穫熟

叫班狗幫你咩

咁執未啫？

笑到我仆街

條撚樣比人調撚左去葵青啦
唯一客仔都冇埋

新會然

搵人幫幫佢

藍屍無義氣

真係唔好講笑
有次非遊行日子經過灣仔間燉
見急急地屎梗係入去爆石爆到污糟哂但唔幫襯啦

點知係門口已經聽到入面有人狂咳
係咳到勁大聲咳唔斷嗰隻
勁似係醫院啲肺炎肺癆病人咁咳
我即刻嚇到屎縮 走去第度屙算

2月23日 下晝五點零鐘左右
吹水我爛袋

軟飯明有成個光大集團撐佢
點會撐唔到

抵撚死做到狗咁都係奀星一隻
執柒咗佢啦

之前仲想扮黃店

執左笠先同我講野

見佢有多人幫襯就入去咳

藍屍同d狗唔係撐佢咩？死撚哂呀？

我就知道入黎好多攪笑圖睇

仲唔叫啲黑警呀，垃圾廢佬藍絲呀，廣東話都唔識講嘅屯門雞雞去食？

荔枝角果間好多人 , 又吹雞做戲？

美樂黃
但個位真係好難搞

陰公咯 你d黑超哥 大波man唔幫襯呀？

點會汁姐
個個月等拿督科水
無人食咪唔人食囉

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

垃圾楊明

背靠祖國, 想窮都難

關我撚事
關心下黃店好過

撑得警，預咗啦，你懂的

有冇手足唔好彩有症狀，去佢鋪頭行幾轉
等佢趁地淋

支持佢，撐住呀！
真係唔得嘅同財仔借住先，信政府唔驚，啲伙記失業好陰公㗎

bye

仲未俾人釘牌咩

幫手推
支持黃店

要撐落去呀！仲要借錢出糧比伙記，要加油唔好咁快執呀！